有冇人知CS50/udacity 既nanodegree 係香港認唔認可？

如題，讀緊non it 好頹
想自己讀d 野唔知會唔會搵到工？

認真答
好難 ( as long as 你唔係想做爛事)

巴打求教
咁讀d 咩一定有得入行？
唔會考慮ive hd 之類

唔考慮IVE HD 咁你想讀啲咩

冇學歷Show履歷你參與過咩project就有用
Nanodegree課外活動咁曬下興趣而已